（投資）港珠澳大橋口岸兩地牌

如題，港珠澳大橋今年通車

新口岸兩地牌依家叫緊大約50萬人仔到

有冇得唸？

一定有

冇
1 上橋要錢，一次成二百蚊，唔同皇崗咁唔駛錢。
2 深港往來瀕繁，又多走私水貨。珠港和港澳來往冇咁瀕繁。
3 深港兩地都係全球大城市。澳門和珠海唔係。
4 重點係：港珠澳大橋政府投資左近一千多百億元。政府好可能會開放更多牌照，避免工程淪為大白象。

港珠澳vs皇崗

1 上橋要錢，一次成二百蚊，唔同皇崗咁唔駛錢。
2 深港往來瀕繁，又多走私水貨。港珠和港澳來往冇咁瀕繁。
3 深港兩地都係全球大城市。澳門和珠海唔係。
4 屯赤隧道仲未開。
5 重點係：港珠澳大橋，政府投資左超過一千多百億元，為避免工程淪為大白象，政府好可能會開放更多牌照。而其他口岸則要限制車流和人流。